[TG]地方的90後需要"友愛"

我地個谷開左一段時間，固定30人左右
男女比例接近1:1
又常常有飯局
黎緊聖誕仲會有聖誕party同大家打打氣
自己好悶，好需要真心朋友支持、關愛既你
就黎填表啦 :

很開心喔

好爽咁喎

對呀 入來吧

5P仔叫春交配群

對 我們很喜歡叫春 但不會交配

推

我一早係入面啦
BTW推下先

識玩

推推POST先

填左form 求加

擴闊社交圈幾好

求加！！

毒撚可join嗎?

當然

友愛係屯門

啱呀